撞到兩個警嫂係度傾whatsapp

臭雞
一日臭雞，一世臭雞

推

比狗屌既臭雞

警咩嫂 咁係咪要叫d狗做師兄

笑死 狗改不了吃屎

狗都嫁

好得去邊

唔好推

雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒

G

打大肚婆 開消防喉係車站亂噴 叫先撩

大肚婆就係者賤
放工個廚師就係者賤

必推

警咩嫂 ?

狗乸呀

試著說 狗乸

好危險呀佢

我冇野講

返去被狗屌啦

因為嫂係用黎勾

Push

pish pish pish

屌，咁似我之前食過

雞狗一窩

呢d賤種狗 set人個名叫八婆 心計雞

貪警察多薪水多福利
你估貪佢好屌有感情咩
晚晚嘈交話你知咩
聽不少同警察一齊過都會嗌離婚

你老母臭閪點樣先撩者賤呀

臭閪起底

係醒嘅話, 一早就應該轉啦, 仲等而家咩

呢個真

仆街你唔配做人呀!

。

禍必及妻兒

屌穿佢個閪

發覺啲散仔老婆都好撚樣衰

set人名做八婆係想點 又唔似係咁fd要括返個名

一定好多警嫂帶 Panerai PAM111
實認唔到佢啦

巴打咁撚勁，全程影住

自己仆街就話人先撩者賤，點解唔可以好好地承認自己係仆街
過唔到心裡面果關咩？

推到有人認到

依個角度影到佢對波咁大

我無野講

肉壺

比狗奶過不了

唔好再叫佢地做「警」
麻煩大家用自己既詞語去表明班走狗
潛移默化好重要
唔好再比佢地有一種「高人一等」既感覺

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

其實當時情況
開滅火筒出嚟噴
O唔OK？
戰力同合法方面

個名笑咗

狗乸都可以用嚟屌

但畜牲 都係不了

下次班黑第一個打死你
睇下第時你仲撐唔撐你老公

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

八婆（Rowena)

推列Rowena睇到

雞定嫂呀

琴日大部分真係該區居民，真勇敢係中環都未返，但個班真居民就冇啦啦俾人打。仲要話人先撩者賤，返屋企都叫撩

希望海關唔收佢老公

建議巴打解密
離間佢同狗乸間嘅感情
(set人哋做八婆)
同時畀佢啲同事/cd-rom認下樣

推到Rowena睇到

俾狗屌緊係唔想人知啦!
賤婦!

笑撚死
Rowena姐 人地話妳八婆啊

邊撚度有示威者
市民嚟

大波妹

Wow好juicy啊
推推推

上環係暴力鎮壓，元朗係恐怖襲擊

留名睇好戲

其實警嫂呢個TERM係邊個講先? 邊撚到係呀嫂?

黑警都係先撩者賤
死左到時咪撚喊晒口啊屌你

有冇人識 rowena啊

抵你比狗屌

仲要唔止屌你一個

唔需要啦，身邊實有親朋戚友好同事話佢知

狗乸

高清

啲警犬親人真係唔講道理

你勾埋我份啦咁撚醜

不要說 警嫂

試著說 狗乸

我哋唔係要 當事人 知
眾叛親離係要佢身邊人/任何人都知
先有成效

咁佢先做到過街老鼠

唔係叫開死差佬咩?
D人聽得CCTVB D爛鬼差佬片多, 先警察警察

所以係唔需要解密
就算班狗乸知都係身邊嘅人逐個話佢知佢上位

黑警嫂

唔好以為考入其他部門就洗底

呢段時間做過狗既都會被清算

雞即係雞

被狗屌嘅臭閪

推到佢隻狗公入唔到海關

抵佢地條佬日日叫雞惹性病生菜花遲早中子宮頸癌

成個月以黎我都唔想講呢句，因為有d舊同學嫁左警察，但今次真係忍唔住要爆！
黑警全家都黑！冇一個係值得原諒！全家都係！

臭

教會朋友睇下呢隻人渣既聽真面目

咁都大??????

垃圾佬同垃圾婆一齊，可以一齊去堆填區

係示威者係中環大戰緊啦 onlun9

Wo diu

點撚樣先撩者賤呀？屌你老母

你盲架?

有個問題要正視
屌你老母琴日義士 示威者係哂中上環呀
元朗得普通市民ja
乜撚野講到好似我地去左元朗示威咁
9唔撚搭8

幫佢貼連儂牆,等八婆rowena看到

推爆佢，避唔到㗎喇

推比八婆睇

佢自己都係女人，睇住大肚婆比人打無感覺當睇唔到？
咪撚生仔呀屌你老母

咪係 , 明明狗公廁嚟

真係狗改不了吃屎

黑社會同班狗咁friend
今次又咁幫手
咁借阿警嫂俾班黑道兄弟玩
無問題既
百幾個兄弟輪住上

個名仲要係打 八婆(Rowena)
佢係當八婆先係真身

唔知八婆老公係唔係mon po狗呢
快啲講畀你老婆聽有條鰂魚涌嘅狗乸笑9佢啦
絕交就免啦，反正做狗已經冇朋友

呢條女係狗閪！

文字版:
話說今日搭車返工，無意裝到個藍衫女人電話，越睇越唔對路，咁就梗係做下連登仔玩下偷拍

警嫂A: 八婆Rowena；警嫂B：藍衫女子

警嫂A：其實啲人話佢地（警察）唔出現，佢地有黎，我睇影片
警嫂B：今次真係警察都有責任，如果黑社會打人，佢地報警冇黎，所以唔好出聲，雖然心入面想講
警嫂B：我睇住live，真係（報咗警）好耐（先黎），10:30左右打，11:30都未到，擺明由鳩佢地（示威者比人）打死，灣仔咁多人turnout
警嫂A：Live不經剪接?
警嫂B：Yes, 真係無警察
警嫂A：玩野咩
警嫂B：佢地衝入車打人
警嫂A：😩盧偉聰去邊，老公見緊海關（樓主按: 知衰唔想做狗？）
警嫂B：做個醒嘅警嫂🤣，老公miss咗冇報
警嫂A：唯有唔出聲，你啲同事知唔知 （樓主按: 你係警嫂？）

...(中間樓主無交代)

最後警嫂B講左句：當然某啲示威者先撩者賤

影衰曬基徒徒，屌你老母

推俾八婆(Rowena)同隻狗乸同事睇

推到認人！

支持警察

所以邊度使加密
唔通連儂牆又加密

屌你八婆

幾正喎應該好多襟兄弟

樓主咁高章,隻蒙西鬼知咩

樓主, 究竟條8婆BALL大唔大

係狗"那"

推 叫狗嫂先啱

正一死狗乸，俾狗精射入塊臭閪，生狗種

推！

嫁得畀警察點會良心發現呀

狗乸閪痕 要好多SP

但係呢個yoyo
讚好蘋果日報 同熱血時報

樓上錯手起錯 定私怨撚

睇唔撚到呀

但係咪真係樓主嗰個？

狗閪

祝佢次次大肚都俾人打，事出必有因一定佢先撩者賤

PUSH

死臭雞

推，唔洗加密

有無即刻開聲屌

光復香港時代革命香港建國

巴打一世平安

放心啦 你老公會一世警狗 唔會轉到海關

有啲野唔能夠搬上檯面做，只能夠暗啞底做

Live係不經剪接都問得出
死臭雞

咩警嫂呀 係賊婆呀

件閪女人腦袋經已退化

一、以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標，
大家要諗諗點拆

或者好似另外一啲巴絲講，
陰謀論諗，可能借無差別攻擊事件自製亂象，繼而自己修補亂象，
繼而挽回民望

二、另外大家可以 brainstorm 下：dress code 以顏色區分是否繼續可行？
如果著 smart casual 恤衫返工裝，
人人都係打工仔，人人都係 water，
到時打，打打工仔，打平民？

三、除 TVB 有免費 24 小時電視新聞頻道外，
ViuTV 同奇妙電視應該要同樣加開免費 24 小時電視新聞頻道，
本身兩台已有班底，只須加開頻道即可
甚至可考慮全港首創本地 24 小時英語新聞頻道
RTHK 31 亦要加強推廣自身頻道

同溫層講，大家都識得睇其他新聞，
但須知道好多酒樓、食肆冇嘢好播，咪播 TVB 新聞，
上年紀一輩只識打開對眼就睇

四、同樣唔可以忽視就係境外酒店電視落地，
大家打開酒店電視，睇香港嘅頻道，只會搵到 TVB，得 TVB 落到地，
呢方面要大家諗諗（外地人士第一觀感）

話比你聽 我地東區人已經點撚左你相

仲加密黎托柒咩

邊位師兄既警嫂啊

俾狗屌嘅臭雞喳～

警咩嫂啊 狗乸黎咋

推！！！

因為唔識英文
唔知live點解

叫自己個FD做八婆

係我就唔忍啦

以後要正名 母狗

原本仲想話咁明白事理 棄暗投明
唔好起底啦

好彩睇埋最後一句

唔好咩都加密啦
好多朋友冇account
我share俾仔佢地乜都睇唔到

想屌晒所有警嫂

襟兄弟黎咋

老豆搵仔

有冇人識弱智驚嫂啊

警咩嫂 狗乸嚟

畜生

屌臭

push

on9

pish

正宗俾狗屌

狗乸啦 警咩嫂

其實女人手咁幼仲帶隻咁大既錶 （應該係panerai ) 真係好核突好MK

嫁狗嘅一律叫狗乸
嫂你老母

第5張最尾好似仲有句 警方係特登

起佢低！

臭雞,話你啊